{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자주올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時に行われます。 追加人数がいる場合、予約する前にペンションに事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 ペンションはメゾネットタイプで駐車が可能です。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、海水浴を楽しむことができます。 周辺の観光地としては涯月のハンダム海水浴場とタラク分校があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前11時に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、予約する前にペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、海水浴を楽しむことができます。周辺の観光地としては涯月のハンダム海水浴場とタラク分校があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 448
    }
}